有無住沙田爸絲打？

有無發覺近排晚晚凌晨有直關機經過？
頭先又有，試過有晚兩三次

好似話近排多人打劫

馬騮山果邊有支那山賊

好彩唔關我事

你老味，住大圍果邊會嘈死

嘈到仆街!

依啲好難捉到
真心, 佢用夜視熱能搵？

住顯徑 聽到直升機嘈左成晚
仲以為有喪屍